投票率歷史新高！！！！

繼續上

死圖

有link

無自動當選一定高架啦

2015 07:30-08:30 投票率 1.28
2016 07:30-08:30 投票率 1.31
2019 07:30-08:30 投票率 3.82

今年可能唔止50%，60%都或者有，不過大數據分析過70%先較大贏面

要多啲人出嚟

要人

冇新票源，例如之前我個區冇得投

今年有冇過百萬選民？

投

410萬

同上屆立法會差幾多？

都有可能同話早d 投有關

2016立法會
8：30 係1.31%

2016 都係1.31

而家3.82%
代表共狗1.82-2非共狗
仲未計𠝹票 好唔樂觀

唔夠呀 唔夠呀

今日投票率過 80% 以上既話 , 國際社會就知道 香港人係值得有民主

係最好用既文宣 !!

大家要叫哂朋友 同事 去投票呀

唔樂觀
大把老人家投
多過平時

今年咁都唔出嚟投票，學咩人講追求民主

有冇人開個即時討論出黎

唔好唔記得之前有銀髮族幫我哋
唔好咁講晒班老人家

on9 , 朝早不嬲都有好多老人家去投

繼續投

唔好畀老人家投票嚇倒

不嬲都係咁

繼續投 繼續投

谷上六成呀！！！！！

咪撚比佢停

大家唔好覺得個數字好細，對比同期數據已經多咗兩倍

利申 衝破新高唔該 破80%

同我投晒比建制派嘅對家

點計出黎？

唔係成三倍啦咩

多左兩倍咪即係本黎既三倍

投票率係用選民人數做分母嫁巴打，同自動當選冇關係。

要keep到先得

正解，仲有嗰班係出邊排緊隊等入票站投票嗰班黃金戰士

啲中學生冇得投咋

分區投票率都出咗
新東傳統泛民區最高 黃大仙觀塘元朗都低

真香港人上啊

今年特別多
識人大陸番黎投
唔好太樂觀啦

往幾年730時段係1.82 全掌心雷 家陣3.82 大約計算共狗動員能力 就會知

等睇分析

吹大雞

共狗1.2-1.3%固定盤，屆屆一樣

朝陽行動

排緊隊
好撚多廢老呀
快啲出嚟投票呀

係咪得我一個悲觀？
其實只係班後生早左投
政苦同建制咁老定一定要攪區選就知佢地贏面大好多

今日仲好多 後生仔去投添
目測 條龍 70% 係後生仔

[/size=6]發夢港共將成疊保皇票塞落票箱[/size=6]

區選首小時逾15萬人投票 比上屆增加近3倍

新一屆區議會選舉今日舉行，投票時間於早上7時30分開始，截止早上8時半，累積投票人數有15萬7889人，累積投票率為3.82%；較上屆區選，投票率高2.54百分點，以投票人數計，更比上屆增加近3倍。

2019-11-24 09:30:45

Sor應該係投票人數先係3倍

咪係,個個站都打哂蛇餅都要運作得切架

所以黃絲既要100%一個都不能少

到左票站最大負荷

希望啦
識人福建人
喺大陸返緊嚟投

呢一刻乜都唔好理，出黎投晒比建制派嘅對家

唔好有頭威無尾陣

有啲撚屌黃絲去左旅行⋯

所以話你班人往年做緊乜撚野

多咗40幾萬選民

夜晚咪冇晒人囉

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

勿掉以輕心

唔槳觀
門外十車旅遊巴車老人院d 廢老投...

無意思， 谷哂一開始個時段唔代表乜

因為d後生改做朝早投票姐
咪gel 啦

記住屌醒身邊個班投票

係，跟本唔係多投票率 係迫晒一段時間

我諗會有d係之後全日都唔得閒嘅非建制支持者去投票嘅 所以實則應該係1.82%入面有大約0.3%非鐵票

唔好俾佢停

08:30
最高投票率排名
大埔 4.45
沙田 4.17
荃灣 4.11
九龍城 4.09
油尖旺 4.06
深水埗 4
西貢 3.98
北區 3.96
屯門 3.89
南區 3.87
東區 3.85

平均值 3.82

葵青 3.67
灣仔 3.6
黃大仙 3.53
離島 3.52
觀塘 3.49
元朗 3.3
中西區 3.19

未必好事

希望大家keep住嗰勢 希望唔係淨係因為網上吹雞朝早投所以投票率先高 希望投票率有7成

要人要人

大家投完票之後可以做下排隊師

佢成日都話唔樂觀唔樂觀
唔好打沉自己

投票率得3.82%係因為票站一個鐘最多係3.82%。大把人出面排隊等緊

我個區好多老人都突然今天有人陪出來曬太陽。。行下街

勁多後生

林鄭樣樣都要第一

排爆佢

真係一區區

真心有咩用

條隊前前後後都50+
見佢地同fd whatsapp都話投建制

告急 出嚟投票啊

係擔心支那吹行雞姐

事實岩岩好多講蝗語既去投票

冇自動當選,d人有得揀先會出黎投

屌我嗰區勁撚多人排，今朝排到落東隧咁際

唔好俾佢停，未投票嘅快啲出嚟

總之照投啦，旅遊巴啲老人次次都咁多架啦

好明顯票站個capacity 唔夠
一粒鐘4% 15粒鐘先60%
開多日都未必夠 一定好多人投唔到

可能係你地成功叫人早上投票
唔一定係贏既先兆

好撚驚 一撚定要贏呀

陣間先投

唔好理 總之出黎投呀

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

首一小時分區投票率
最高為大埔區 4.45%
最低為中西區 3.19%

Source: Now

區選就係晒冷
唔好以為夠票

諗返上次投唔洗排
今日條隊長到仆街

已減除自動當選選區的選民人數...連登好多文盲

出嚟投票

分分鐘排到聽日

踢走保皇黨

香港人加油

未投既記得出黎投
唔好放棄呀

全港票站要人

老人家唔代表藍

做你老母大茶飯

我覺得純粹係推高早段投票率
去到入夜可能跌返

曬你冷！

沙田真係首都

投票站要人！！

廢老旅遊巴開始出動

要人呀！

叫晒朋友投未呀連登仔！！

上呀 年輕一代

入夜係放工人士
排到超時

入到票站y個條隊再排過 打哂蛇餅

有啲真撐共嘅都會特登去投票 例如有狗今年第一次投

好多學生未夠18歲冇得投

大家留意有2個朋友，職員俾張票佢嗰陣有D爛， 同職員講開頭唔肯換，嘈左段時間先換俾佢，大家記住一定有爛要換呀！

要低調

依加去投

應該9成

有幾十萬人係外，預無咗十幾廿%

同鄉會都會組團落黎投

任大家屌
香港人加油 踢走民賤聯

申利:11點先去排隊投

每人再幫手叫兩個港豬朋友出嚟投

就有得贏㗎啦！

推

如果你係爭取緊「真普選」，但依家有機會俾你投票，你又唔投。咁其實你想點？

出嚟投票呀！

投票率高無用，要係投岩人先得

其實有冇可能票站處理唔到咁大量 2個鐘先3.幾%

咁先似樣
唔係爭取雙普選嚟把

低調啦
好有可能係虛火
去哂朝早投

建制實吹雞

想問下唔見左張通知咭投唔投得

大家咪按嗰個「Facebook 問你投咗未」

大數據知你投邊個=直送保皇

你睇埋930就佔咩事

Yes 公投呀
8成最低消費

要人啊！
唔夠多啊
4%乘15個鐘先60%咋
推高投票率啊！！！

帶身份証正本就得

香港人！投票！
全投非保皇，不投廢白票

即刻換衫

其他時段掌心雷情況一般係點

去投票呀

留名

理得佢咩雷，出去投票就係

樓下兩個站人龍冇短過 過百人

好撚憎建制，要佢地死硬

六位數字同五位

有人在站人龍set cam影大頭，咩玩法？

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

幾時先更新到930?

你預730-1030 時間95%票共
1030-1630就共6民4 1630-收站就55波
所以睇得出今年共狗落足力掌手雷
老人區你預輸7成 因為往年係大比數 今年只會拉近 高票落選 撞區以前係26區輸足17區 但就算加埋都唔夠人多 今年只會兩個高票落選

咁計既話15個鐘比唔夠100%既人投票
第一個鐘係爆晒

我是15萬之一

全部人夾埋係朝早姐

關咩事

輸都要輸得好睇

全部票站都打蛇餅

勁多中老年人

排到出唔口

掂哂

其實真係唔明點解以前有d人係選民都唔投票

出嚟投票啊

其實入夜前都keep住會有，lunch前後都好多

一定要投撚贏土共!

通知書都整唔見
你有冇心投架一早。。。

keep住呢個人數會唔會2230都有人未投到

真係有人問老人隊排邊到

首1小時係過往3倍，大數據話有70%投票率

比狗搗亂過又話你知咩撚樣

冇都投到 份野不嬲廢

無2，3百萬人投都唔撚叫自己香港人

出黎呀，唔好輕敵呀，一票都不能少

睇多陣先可能係以往食完晚餐先投果班變左朝早投

人生中第一次要排隊投票呀手足

唔夠啊

晤好鬆懈！

不要停
推到80

都係應該增加8%，各位投完票唔係無野做，係以各種方式催票呀

香港人今次一定要贏

一秒也不可以鬆懈

最新九點半: 10.41% 投票率!!!

累積投票人數: 430,446 (10.41%)

我直情無收過封嘢

先公佈左頭一個鐘咁多灰心撚做咩

後生未訓醒姐
最緊要叫多啲政治冷感人去投票

係因為請哂公務員入面
梗係廢
做野慢到系咁

#區議會選舉 #香港新聞
根據選舉事務處數字，首兩小時累積投票率為10.41%，為上屆約3倍。

仲未夠人

好多廢佬啊屌

要過80%

唔輸得

唔好自high, 場波未踢完架！

唔好開心住，好多廢老都有去投民賤聯，

唔好比佢停

10.41%

繼續高

可以上網check自己所屬選區:

我都捉左我阿媽一齊去投

封野除左通知你之外就冇用

9:30 10.41%

排得好開心

封野無野

小心啲亦有機會係多廢老

不過我信香港人㗎

09:30 430,446 10.41%

第2個鐘已經過10

唔夠票呀!!! 一定要出黎投

繼續呀

老人家都唔一定投建制架，況且人地真係有權選擇。總之大家一定要出來

推到過100％就是勝利

要人啊

09:30
荃灣 11.39
大埔 11.37
九龍城 11.36
沙田 11.21
深水埗 10.86
西貢 10.84
北區 10.75
油尖旺 110.7
東區10.56
屯門 10.51
南區 10.48

平均 10.41

灣仔 10
葵青 9.98
中西區 9.96
黃大仙 9.73
觀塘 9.65
離島 9.2
元朗 9.11

有冇人知可唔可以咁我樣上門拉票架？ 有三個大陸人拎住人地地址同工聯會傳單上去

只要你係登記左選民，到時只需帶身份證正本就得，有冇果封通知信都冇所謂，票站內收到選票記得檢查清楚有冇穿有冇爛有冇印上“tendered"(重覆票)既字眼

癲

上屆同時段4%都無

大家做好自己先

洗樓好似冇話唔比 如果大廈管理處冇禁止的話

果班泛民叫人點投得落啊
我年年都係含住淚投。。。

【成績表】2019區議會一般選舉 投票率

Stop 佢哋，投訴佢哋

10:30真喺開始多人

六成投票率要250萬票。

排隊師

我想知點解淨係分 Y 出黎，你要分流唔係應該夾多一兩個?
例如 YZ 敢

唔好俾佢停
有好多老嘢

同期比較多出2.7倍:

和理非...出去打場斯文仗喇!!! 用選票打柒政府、保皇狗；呢個係你哋嘅必殺大絕嚟架!!! 畀啲年輕人休息吓啦...佢哋衝咗6個月喇!!! 頭先喺街站見到吳揪得幫人賤聯拉票，我即刻著燈屌柒佢哋嘈撚住晒!!!

人地洗樓都算 我屋企樓下個保安都唔知係咪收左民建聯錢 今朝好精神賣口乖一見人就提人地今日區選投民建聯🤦🏻‍♀️

得果區起碼要排一粒鐘 唔投住

投呀

新年封陰司紙啦

投票率高只因為區區有得投.....

投票率高只因為區區有得投.....
投票率高只因為區區有得投.....

公屋可以 私樓唔可以

自動當選果區唔計落投票率架....

由以前無隊變成今日過四百米。。。

係 我自從換成人身份證就登記左係選民
但今年先係第一次投票

以前好多人吹奏長毛架喎

大家排隊果陣小心比人影大頭

鼓勵身邊親明戚友出嚟投票呀

叫晒黃絲朋友投呀各位

加油！！！

身份證 Y 字頭 出黎未
去到登記分流身份證無人排隊啊

以前長毛抬棺材去遊行已經叫好激進

各區投票率統計：

自行補人呀

對家總動員出動 出嚟投票/監察票站啊

谷咗啲人朝早投
最緊要睇埋收站嗰下

Agree

講得好！

新年可以比少封

你個名

我想睇到120%投票率!!!

咁咪即係有人做票la

唔好咁開心住，獻世派都谷緊票，最緊要啲黃票要盡出先得

區選屌泛民無用，議會制度無用

好正常, 香港最後一次投票

你哋兩個乜料啊...
第一投票率係計已投票人數除可以投票嘅人數，唔撚計自動當選，因為自動當選連票都唔會有
第二今年區區都有人選，無自動當選

Vote damn out !!👍

但係今年咁嘅數據
你覺得係掌心雷出多咗好多
定真係多手足投票

有，我同老公做緊，聽到廢老話多人，走先。遲啲再嚟。
遲啲嚟唔嚟睇下佢恆心啦。
係黃嘅一定都會排。

沙田第一城已經25%投票率

松田區都排左半個鐘以上
打5-6行蛇餅
btw呢區係本土vs建制 1v1
呢區手足記得all in禮哥

2016 年美國總統選舉 投票率 55.7%
2016 英國脫歐公投 投票率 72.21%
2017 德國總統大選 投票率 76.2
2018 俄羅斯總統大選 投票率 67.54%

今屆區選整體投票率 起碼要過 75% 啦 !!

後生仔 畀啲力 !!!

我估3-5應該小人d掛

both

10:30 人數 720,455 累積投票率17.43

17.43

On9?

加油

估計去到 19:30 前, 每個鐘都有 6% 既增加

即係 19:30 希望有 70 % 左右投票率

其實用以前數據討論根本唔實際
第一樣係而家投票率好有可能炒上7成
第二係經過左5個月 唔同既民意指標都睇得出係全港咁轉
第三係以前既經驗係建基於泛民響度內鬥, 而而家果啲叫人投白票既基本上被邊緣化

17.43%

我老人區係100個以上

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

yes
都係唔明嘅話，可以對比立法會選舉，都係個個有得投

2019年區選
10：30 有720,455人投咗

比較同期

2015年區選
15：30 有754,705人投咗

2016年立法會
13：30 有713,452人投咗

今日必定係具歷史性既一日

係
時刻作戰狀態

10:30又升7%
Keep 住個勢去到尾會100%

你太低估民建聯 家陣區議會唔同立法會 所謂防自動當選全部都係空降 共狗做咗幾年地區工作 加掌心雷 真心難打

準時7點半投左票

今年唔係冇自動當選既區咩?

老人家都多心水清

比較2015投票率，可以直接比較，明未？

上次立會投票率高夠諗住贏
結果
有結果先打 J

再升7%

對家贏左就會話創新高想止暴制亂

要建制輸啊！

可能破100%

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票

難講
上屆又唔係777
又冇 新屋嶺 721 831

笑唔出

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

keep住個勢，繼續叫人出去投

因為白票今年有得投，佢哋個D區投票率高未可以拉高總投票率
以往選區分分鐘低左

對家總動員出動 唔好輕敵 出嚟投票/監察票站啊

d人驚下午晚上無得投先搞爆朝早

有幾多係種出黎

一齊投佢老母